# Описание 

Frontend для сервиса отображения графиков котировок ценных бумаг.
Реализовано с помощью ReactJS. 

## Получение данных
Получаем данные с помощью асинхронных запросов с ресурса Alpha Vantage
Документация по предоставляемому API: https://www.alphavantage.co/documentation/

## Использование 
npm start
